on9一問，想去髮型鋪修一修剷青位係咪可以收平啲？

如題

去qb

我去叫雞淨係幫我奶一奶袋底泥係咪可以收平d